想問東京買喼 係咪貴過香港?

係

唔洗聽佢地up
無印款 平過香港
重要襟用過香港買既
兩年保用架

點會買無印咁貴
香港去花園街買又得
樓上銷五百幾一個保幾年又有

日本牌子 proteca 唔知好唔好

咁無人買RIMOWA啦

平野我夠知囉
但襟用 拉得順唔順
手柄位受唔受到力
外款吸唔吸收到壓力etc
平野比到你？
落機時爛左個喼 拿手唔成勢

咁佢講無印 無印點比rimowa